Q=1
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<0)
        return;
   
    recursion(n-1);
    cout<<n<<" ";
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
**********************************************************************
Q=2
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<0)
        return;
   cout<<n<<" ";
    recursion(n-1);
     
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
**********************************************************************
Q=3
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<2)
        return;
    recursion(n-2);
    cout<<n<<" ";
     
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
**********************************************************************
Q=4
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void malti(int n , int m)
{
    if(n<=0)
        return;
    malti(n-1,4);
    cout<<n*m<<" ";
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    malti(n,4);
}
**********************************************************************
Q=5
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void sum(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    sum(n-1);
    cout<<n+n<<" ";
}

int main()
{
    int n=15;
    sum(n);
}
**********************************************************************
Q=6
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void sum(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    sum(n-1);
    cout<<n*n<<" ";
}

int main()
{
    int n=6;
    sum(n);
}
**********************************************************************
Q=7
ANS=
**********************************************************************
Q=8
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void cube(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    cube(n-1);
    cout<<n*n*n<<" ";
}

int main()
{
    int n=7;
    cube(n);
}
**********************************************************************
Q=9
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void square(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    square(n-1);
    cout<<n*n<<" ";
}

int main()
{
    int n=12;
    square(n);
}
**********************************************************************
Q=10
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<1)
        return;
    recursion(n-1);
    cout<<n<<" ";
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
**********************************************************************
Q=11
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<1)
        return;
    cout<<n<<" ";
    recursion(n-1);
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
**********************************************************************
Q=12
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void odd(int n)
{
    if(n<1)
        return;
    odd(n-2);
    cout<<n<<" ";
     
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    odd(n);
}
**********************************************************************
Q=13
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void malti(int n , int m)
{
    if(n<=0)
        return;
    malti(n-1,5);
    cout<<n*m<<" ";
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    malti(n,5);
}
**********************************************************************
Q=14
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void sum(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    sum(n-1);
    cout<<n+n<<" ";
}

int main()
{
    int n=20;
    sum(n);
}
**********************************************************************
Q=15
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void square(int n)
{
    if(n<1)
        return;
    square(n-1);
    cout<<n*n<<" ";
}

int main()
{
    int n=8;
    square(n);
}
**********************************************************************
Q=16
ANS=
**********************************************************************
Q=17
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void cube(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    cube(n-1);
    cout<<n*n*n<<" ";
}

int main()
{
    int n=9;
    cube(n);
}
**********************************************************************
Q=18
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void square(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    square(n-1);
    cout<<n*n<<" ";
}

int main()
{
    int n=18;
    square(n);
}
**********************************************************************
Q=19
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<1)
        return;
   cout<<n<<" ";
    recursion(n-1);
     
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
************************************************************************
Q=20
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<1)
        return;
    cout<<n<<" ";
    recursion(n-1);
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
***********************************************************************
Q=21
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<2)
        return;
    recursion(n-2);
    cout<<n<<" ";
     
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
**************************************************************************
Q=22
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void malti(int n , int m)
{
    if(n<=0)
        return;
    malti(n-1,8);
    cout<<n*m<<" ";
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    malti(n,8);
}
************************************************************************
Q=23
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void sum(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    sum(n-1);
    cout<<n+n<<" ";
}

int main()
{
    int n=25;
    sum(n);
}
**************************************************************************
Q=24
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void square(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    square(n-1);
    cout<<n*n<<" ";
}

int main()
{
    int n=9;
    square(n);
}
*********************************************************************************
Q=25
ANS=
********************************************************************************
Q=26
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void cube(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    cube(n-1);
    cout<<n*n*n<<" ";
}

int main()
{
    int n=10;
    cube(n);
}
*************************************************************************************
Q=27
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void square(int n)
{
    if(n<1)
        return;
    square(n-1);
    cout<<n*n<<" ";
}

int main()
{
    int n=15;
    square(n);
}
****************************************************************************************************
Q=28
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<1)
        return;
        cout<<n<<" ";
    recursion(n-1);
     
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
*************************************************************************************************************
Q=29
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<1)
        return;
        cout<<n<<" ";
    recursion(n-1);
     
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
*****************************************************************************************************************
Q=30
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void odd(int n)
{
    if(n<1)
        return;
    odd(n-2);
    cout<<n<<" ";
     
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    odd(n);
}
*************************************************************************************************************
Q=31
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void malti(int n , int m)
{
    if(n<=0)
        return;
    malti(n-1,4);
    cout<<n*m<<" ";
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    malti(n,4);
}
*****************************************************************************************************************
Q=32
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void sum(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    sum(n-1);
    cout<<n+n<<" ";
}

int main()
{
    int n=30;
    sum(n);
}
*****************************************************************************************************************
Q=33
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void square(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    square(n-1);
    cout<<n*n<<" ";
}

int main()
{
    int n=10;
    square(n);
}
**************************************************************************************************************
Q=34
ANS=
***************************************************************************************************************
Q=35
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void cube(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    cube(n-1);
    cout<<n*n*n<<" ";
}

int main()
{
    int n=11;
    cube(n);
}
*****************************************************************************************************************
Q=36
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void square(int n)
{
    if(n<=0)
        return;
    square(n-1);
    cout<<n*n<<" ";
}

int main()
{
    int n=20;
    square(n);
}
*************************************************************************************************************************
Q=37
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<1)
        return;
        cout<<n<<" ";
    recursion(n-1);
     
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
*********************************************************************************************************************
Q=38
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<1)
        return;
    recursion(n-1);
    cout<<n<<" ";
     
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
************************************************************************************************************************
Q=39
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void recursion(int n)
{
    if(n<2)
        return;
    recursion(n-2);
    cout<<n<<" ";
     
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    recursion(n);
}
**************************************************************************************************************************
Q=40
ANS=#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
void malti(int n , int m)
{
    if(n<=0)
        return;
    malti(n-1,5);
    cout<<n*m<<" ";
}
int main()
{
    int n;
    cout<<"Enter the value of n:\n";
    cin>>n;
    malti(n,5);
}
************************************************************************************************************************************